點解我間房可以咁多蚊？

我已經住高層加冇養任何植物
凍就冇蚊
一熱少少可以一晚打死五六隻
屌佢地老母

你屌佢地老母 之後佢老母再大肚
再生一大堆蚊出黎 無限loop

窗紗蚊燈